我相信这可能就是谷歌和广告商之间的数据权利和所有权情况。 这个十年最重要的营销问题:广告商拥有什么样的数据权利? 2020年9月17日|搜索引擎土地 
 代表该地区的学校董事会成员沙伦·怀特赫斯特-佩恩和巴雷拉都承认，学校没有很好地处理这一情况。 晨报:林肯突然取消AP课程|圣地亚哥之声| 2020年9月17日圣地亚哥之声| 
 对任何住在这里的人，或任何正在观看的人来说，这种情况令人抓狂，似乎完全不可持续。 扑灭火灾失败了。 这就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技评论 
 这当然是没有人想要陷入的情况。 播客:COVID-19正在帮助巴西变成一个监控国家|安东尼·格林| 2020年9月16日MIT技术评论| 
 在其他情况下，磁星可能会有一个电子晕，但质子只会来自磁星本身。 中微子可以揭示射电暴发射的速度Lisa Grossman, 2020年9月16日，科学新闻 
 她对如何解决问题的轻微误判导致她开车绕着加油站转。 慢动作虎跳，玫瑰碗龙卷风和更多病毒视频|每日野兽视频| 2015年1月4日|每日野兽 
 当问题已经是政治的时候，当无法容忍的情况是现状的时候? 掩盖和关注:实际上，这是关于自杀新闻的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 女孩们发出呼救声……这些女孩的处境令人痛苦。 圣战分子在新年前夕发布意大利女性人质视频|杰米·德特默，芭比·拉扎·纳多| 2015年1月2日|每日野兽 
 白人的情况也很糟糕——在某些方面甚至更糟。 没有上帝，没有警察，没有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野兽 
 她在这件事上没有发言权，但现在却被迫在陌生人面前处理这个本来就很有挑战性的问题。 公开求婚必须死Tauriq Moosa | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 我们必须承认，新法律对缓解这种情况几乎没有或根本没有作用。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 在这种情况下，我们等待着敌人的行动，没有注意到他们向我们前进了什么。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 他不忍心把自己的可怕处境告诉大卫大伯，也不忍心自杀，更不忍心违抗朗克罗斯的报复。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 他看到情况比他想象的还要糟糕，他的优柔寡断又回到了他的心头。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 这一事实似乎孕育了关于戈登精神状态的证据; 这似乎并没有使情况变得简单。 信心|亨利·詹姆斯